10k list 巴打幫手過過眼

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700K
asrock z370 extreme4
Kingston SSDNow UV400 Series 240GB SATA 3
ASUS GeForceR DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
Cryorig H7 Single Tower CPU Cooler
ECLIPSE P400 TEMPERED GLASS
我知張1066有啲低,但筆直唔夠
8700k應該可以用好耐,所以先諗住上,我有諗過1700,但睇落唔會用得幾耐
只牛換550有冇問題?會超到4.7左右
細力啲插

係我就等9代喇 返正半年後出
一係淨買住張卡頂住先

600w穩陣，其實呢隻金牛算好平，相當抵

8700k 1060

8700k配1066
好心疼

不如等手頭再鬆啲先 咁樣好尷尬

就咁啦，1080p 1060夠

8700k唔配pcie ssd嘥咗部機

8700k +1060
ssd 用m.2?

轉8700+ 1070, 如果8700有貨